香港人擔遮文化

有擔遮既開住遮行簷篷位
無擔遮既俾佢地逼出去淋雨

強烈建議幼稚園要強制學擔遮！

有d 仲擔得特別矮
把遮一野車埋落我隻眼度
我通常即刻用手大大力撥開佢
擔遮真係要攞牌

上次有個細路擔把大遮 兜野車埋黎
我成身濕撚曬

我通常都會逼/撞返佢地出去

一個人擔把大到遮到三四個人既遮.見到就火滾.

細路擔遮真係on9 又唔識避人
成個血滴子咁車落條腰到
我有遮都冇撚用啦 都比條細路整遮哂

濕*

介你塊面

篤你個頭